Найти корни квадратного уравнения $`ax^2 + bx + c = 0`$ по коэффициентам `a`, `b`, `c` типа `int`. Рассмотреть все  случаи.

1. Если два корня, вернуть максимальное из них.
2. Если один корень, вернуть этот корень.
3. Если корней нет, найти кратчайшее расстояние от прямой $`y = 0`$ до графика $`ax^2 + bx + c`$.

## Примечание 

Для нахождения квадратного корня используйте функцию `sqrt` из модуля `math.h`
